10月1號，連仔請做好準備

10月1號一撚定會有人用DDOS攻擊連登甚至其他討論區

亦應該係反送中運動中規模最大嘅攻擊

以下係希望

大家諗吓有咩對策，以防連登受到攻擊，影響前線

1.連仔做好準備
2.Twiiter要準備一個平台for連登仔討論，
3.Reddit應該都可以？
以下開放討論

[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

我覺得要預備定各區TG

推

TG好似七一先俾人攻擊完

不過有兩手準備都好

到時候上唔到唔知去邊就全港開花